---
date: 2021-04-22
title: Випущено Okular 21.04
---
Випущено версію 21.04 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися цифровим підписуванням файлів PDF та різноманітними незначними виправленнями у коді та незначними новими можливостями. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://kde.org/announcements/changelogs/releases/21.04.0/#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 21.04 усім, хто користується Okular.
